「集思廣益」抵制內地人入境，香港人有冇方法靠自己去做？

香港正苦靠唔住係人都知，面對呢個性命攸關、醫療人手不足、無能正苦嘅狀況底下，我哋香港人可以做啲咩去阻止內地人入境？申請遊行抗議推上全球？堵關口？
另外，不得不說，如果唔係有Be Water，今時今日應該唔止得5個人確診，因為的而且確少咗大陸人落嚟。